樓市負值其實唔難 一早日本已經展示過

大把日本樓1蚊過戶 唔明d人咩概念負油價都呱呱嘈

有生之年希望見到黃金負值 咁就包架船運番黎

將我架萬事得323 拆曬零件出黎 打造一架1：1純24k金車架連外殼

連鈴都係24k金

一蚊係負數

1蚊 跟住一大堆錢要幫前業主俾 都唔叫負？

1蚊+幫前業主俾一大堆錢
即係我用多過1蚊買
咁點叫負？

前業主都要俾一半律師費、轉名費、印花稅之類雜費

前業主收入：1蚊
前業主支出：雜費、屋契
net現金係負數，又少咗錢又少咗屋

新業主收入：屋契
新業主支出：1蚊、雜費

如果香港樓會負值我覺得應該已經世界末日

好似送車咁
依排好多送車
叫人幫佢供
計完條數架車街價9萬
幫佢供要12萬

我都想搵下有冇日本傳統大屋1蚊過戶，有水電，上網就ok

鄉下地方邊有咁多野

靜岡仲有大把1蚊屋 不過全部溶溶爛爛 一開波先俾一筆維修費 跟住高額保險之類 上網search到好多1蚊樓 貼錢樓 要交咩錢既攻略

政府倒貼維修津貼 1蚊過戶都慳番

數學家

日本樓唔同 ,日本地多, 而且唔係由大發展商壟斷，簡單啲講發展商起咗一幢樓之後，其實一般人都好容易喺佢附近搵到一幅地然後起一幢appointment提供類似嘅單位,而果d，apartment 係唔難起

利申：幫老細係日本經營一幢 apartment 投資

就係想搵無咁爛。

呢個好似有好多限制

香港難啲

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

其實全世界都有好似日本咁樣嘅屋問題,大把城市都有吽臭屋,只不過係得日本有呢一種地方再生 program , 你去大陸或者美國大把成個廢墟化嘅town

但香港好難有負價樓
德福一屋7屍一樣賣到錢

這麼醜的車～

使乜，你一下政府話獨立，然後同大陸長期打杖，變敘利亞咁，有幾難

你唔要，送俾我

同日本傳統日式大宅個類

日本點同，有齊地震海嘯核爆，呢個價係price in 左前面既因素

香港點樣同大陸長期打？諗多左